斯文揸，代步用：A5(2012-16)、A5(2017)、A6(2012-15)

上面3款，大概
舊A5 10萬
新A5 20萬
A6 10萬

有無咩需要注意既地方？

DSG車有新買新

A3仲好，內籠係冇咁大，但又揸得舒服又多嘢玩，10幾萬有部，仲好過A5

斯文揸緊係A7
個feel都公子feel d

a5 b9型

A5 Cabriolet

當然A7 啦，一個字型

A5 b9
夠力水 油錢唔貴
長跑高速1.1左右（唔計油卡）
市區塞車1.5 左右
外型靚 走馬 流線 實用
新車 整車未輪到你